東京拉麵第一係一燈 咁大阪呢？

麵助 ? 請出招

留名睇答案

nosta個人最愛
人類みな麺類 大阪人最愛

醬油既一定係丈六
豬骨既就三豐麵

金龍

三豐只係普通連鎖店
唔好吹捧

排左就黎成個鍾先有得食
樓主係咪講依間

丈六真心正 上面巴打識食

係

真心好食 唔係講笑

一定係金龍！

四天王

有間雞湯係天王寺附近叫彩

求地址

麵助佢個鴨肉叉燒係有d鴨味 不過無咩特別

隔住個mon都聞到陣味

金龍，好多港豬強烈推薦

巴打識食

ching 識食

丈六